澳洲航空擬規定乘客登機前接種新冠病毒疫苗

喬伊斯說，公司正考慮修改條款，規定登機前要接種疫苗，「我們認為對國際旅客到訪澳洲或離境民眾，這是必要的」。喬伊斯預計，這項規定將成為全球航空業界的標準慣例，多國政府及航空公司目前正研究引入電子疫苗護照。

到時各國都要啪咗疫苗先畀入境 港共正苦再唔買歐美疫苗專買祖国製造疫苗強迫香港人打
利申：疫苗出咗都唔會打

歐美疫苗都唔會打?

唔好話強國, 就算係歐美疫苗, 我都唔會打.
大不了2-3年唔去旅行. 真係唔會做白老鼠

唔會，唔知佢有冇長期副作用

英國搞健康碼tim
打完就唔使守防疫措施

恐懼撚又嬴

你點保證啲疫苗係work

咪就係

tui

平常疫苗行行哋研究都要十年八載 呢隻新疫苗就係新技術就從來未做過 你會唔會夠膽去試呀

坐機戴口罩+24小時陰性證明仲唔夠咩

e家好似仲大鑊，好多航空公司都話唔打疫苗唔畀check-in

笑死

到底係乘客跪低去打定會全世界擺塔航空公司頂唔順先

全世界罷搭一定冇可能，如果有三四成嘅人肯打，航空公司生意就會好返好多